有冇人去到談婚論嫁諗買樓嘅階段先感情變淡分手

剩落自己名無咩影響 岩數中意個盤就入

利申：年頭買左樓 本身打算下年結婚 都係兩個月前分左手

因為本身同屋企人住，地方都夠大好食好住所以冇話特別想搬出黎但依家個盤真係好正，驚蘇州過後冇艇搭

自己名啦 所有費用都係自費 不過AA就EX朋友 都好散左唔使計黎計好

邊區有咁筍的盤

飛左佢再自住

你會發覺你好多選擇

咩單位黎架，係咪樓齡三十年村屋個d

港島有clubhouse，我話好鍾意唔代表平

港島，唔可以話好筍，但好啱自己心水

拜金女

好似講到你條女唔係拜金咁

戇鳩仔佢爲左落仔呀，講生出黎無錢養呢d說話都講得出

醒未

自己一個人供唔供得掂做唔做到mortgage先？

嗰個係幫朋友post我中間有講

自己名就買

感情問題一律

因為冇得再唔啱就拍下籮友走
冇得再騎住搵

好多野講錢講責任

買囉
唔自住可以出租

夠錢計到數用自己名買咗先再慢慢諗。
層樓你嘅到時你想點就點

不過其實到時買左唔建議你比佢上黎長期同居
始終得你自己一個人供

咁又咩好諗？
有自住需要就買，無就慳返